希望你地可以搞到今年中小學都開唔到學

年青人，加油